香乜撚野港啊你屌你老母，我係中國人啊

神聖大中共帝國萬歲

牛B死了

hi

我係中國人呀hi

有鬼妹屌我咪認

臭港

hi你我唔係香港人﹐係中國人呀

你地全部都係中國人阿

大家都係明朝人